我嘅人生風險管理觀

如果不幸成為兜踎嘅一群，又冇辦法扭轉，可能要考慮吓係咪應該對自己嘅人生進行及早斬倉止蝕嘅行動

好可惜嘅係人生冇期貨 / 期權，冇辦法對沖命運嘅倉位

安樂死

如果冇乜信心，就應該做足安全措施，只做 protective short put。

Naked short selling 一入價就好難救，嗰時被逼斬倉止蝕就大家都唔開心，仲有可能輸突本金